
                      Me encanta reír, es una de mis películas favoritas, la recomiendo y no canto de verla 
El mensaje que deja es sobre desiciones apresuradas y poco pensadas, se toma como una broma mas sin embargo puede sauce ser en la vida real
        
            